# Translation of bbPM in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the bbPM package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2010-07-23 22:59:44+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Language-Team: http://nightgunner5.is-a-geek.net:1337/glotpress/projects/bbpm/zh-cn/default\n"
"Project-Id-Version: bbPM\n"

#: bbpm.php:877
msgid ""
"Hello, %1$s!\n"
"\n"
"%2$s has added you to a private message conversation titled \"%3$s\" on %4$s!\n"
"\n"
"To read it now, go to the following address:\n"
"\n"
"%5$s"
msgstr ""
"您好，%1$s！\n"
"\n"
"%2$s 已经在%4$s把你加入私人信息标题为“%3$s”的谈话！\n"
"\n"
"要阅读，请至以下地址：\n"
"\n"
"%5$s"

#: bbpm.php:562 bbpm.php:629
msgid ""
"Hello, %1$s!\n"
"\n"
"%2$s has sent you a private message entitled \"%3$s\" on %4$s!\n"
"\n"
"To read it now, go to the following address:\n"
"\n"
"%5$s"
msgstr ""
"您好，%1$s！\n"
"\n"
"%2$s 已经在%4$s向您发送私人讯息，题为“\"%3$s”！\n"
"要阅读，请至以下地址：\n"
"%5$s"

#: bbpm.php:549 bbpm.php:616
msgid "%1$s has sent you a private message on %2$s: \"%3$s\""
msgstr "%1$s 已经在%2$s 向你发送了私人讯息：“%3$s”"

#: threadviewer.php:30
msgid "One post"
msgid_plural "%s posts"
msgstr[0] "%s 个回复 "

#: threadviewer.php:31
msgid "One voice"
msgid_plural "%s voices"
msgstr[0] "%s 个声音 "

#: bbpm.php:1182
msgid "Removed one nonexistant user from bbPM threads."
msgid_plural "Removed %s nonexistant users from bbPM threads."
msgstr[0] "已从bbPM线程中移除 %s 个不存在用户。"

#: bbpm.php:1001 bbpm.php:1357
msgid "One new private message!"
msgid_plural "%s new private messages!"
msgstr[0] "%s 条新私人信息！"

#: bbpm.php:554 bbpm.php:621
msgid ""
"Hello, %1$s!\n"
"\n"
"%2$s has sent you a private message entitled \"%3$s\" on %4$s!\n"
"\n"
"To read it now, go to the following address:\n"
"\n"
"%5$s\n"
"\n"
"Do NOT reply to this message.\n"
"\n"
"The contents of the message are:\n"
"\n"
"%6$s"
msgstr ""
"您好，%1$s！\n"
"\n"
"%2$s 已经在%4$s向您发送私人讯息，题为“\"%3$s”！\n"
"要阅读，请至以下地址：\n"
"%5$s\n"
"不要回复此消息。\n"
"消息的内容是：\n"
"%6$s"

#: bbpm.php:872
msgid "%1$s has added you to a conversation on %2$s: \"%3$s\""
msgstr "%1$s 已在%2$s添加您到会话：“%3$s”"

#: bbpm.php:1193
msgid "Deleted one thread. "
msgid_plural "Deleted %s threads. "
msgstr[0] "已删除 %s 个线程。"

msgid "Ben L."
msgstr "Ben L."

#: bbpm.php:928 bbpm.php:952 bbpm.php:1365
msgid "PM this user"
msgstr "给他发消息"

#: bbpm.php:941
msgid "Don't email me when I get a PM"
msgstr "收到消息不要给我发Email"

#: bbpm.php:1002 bbpm.php:1359 privatemessages.php:38 privatemessages.php:144
#: privatemessages.php:146 privatemessages.php:187 privatemessages.php:254
msgid "Private Messages"
msgstr "短消息"

#: bbpm.php:1009 bbpm.php:1244
msgid "bbPM"
msgstr "站内信"

#: bbpm.php:1087
msgid "New:"
msgstr "新："

#: bbpm.php:1122
msgid "Remove deleted users from bbPM threads"
msgstr "把已删除的用户移除出站内信箱"

#: bbpm.php:1141
msgid "Cleaning up bbPM messages&hellip; "
msgstr "清除消息&hellip;中 "

#: bbpm.php:1240
msgid "Settings updated."
msgstr "设置已更新。"

#: bbpm.php:1251
msgid "Maximum PM threads per user"
msgstr "每用户最大信件数量"

#: bbpm.php:1260
msgid "Automatically add header link"
msgstr "自动增加头部连接"

#: bbpm.php:1264
msgid "You will need to add <code>&lt;?php if ( function_exists( 'bbpm_messages_link' ) ) bbpm_messages_link(); ?&gt;</code> to your template if you disable this."
msgstr "如果删除它，你需要自行增加 <code>&lt;?php if ( function_exists( 'bbpm_messages_link' ) ) bbpm_messages_link(); ?&gt;</code> 到你的模板中。"

#: bbpm.php:1270
msgid "Add static reply form"
msgstr "添加静态答复表单"

#: bbpm.php:1274
msgid "If checked, bbPM will add a static reply form that replies to the last message at the end of each PM thread page."
msgstr "如果选中本项，bbPM将在每个私人讯息页后增加一个回复上条消息的静态回复框。"

#: bbpm.php:1280
msgid "Email options"
msgstr "邮件选项"

#: bbpm.php:1283
msgid "When a new message is recieved"
msgstr "收到新短消息时"

#: bbpm.php:1284
msgid "When a new reply is recieved"
msgstr "收到新回复时"

#: bbpm.php:1285
msgid "When a user is added to a conversation"
msgstr "当一个用户被加入讨论组时"

#: bbpm.php:1286
msgid "Include contents of message"
msgstr "消息内容"

#: bbpm.php:1292
msgid "Maximum PM threads per page"
msgstr "每页最大消息数"

#: bbpm.php:1296
msgid "Enter 0 or leave this blank to use your forum's default setting."
msgstr "输入 0 或留空使用默认设置。"

#: bbpm.php:1302
msgid "Maximum users in a PM thread"
msgstr "每条短信息内最大用户"

#: bbpm.php:1306
msgid "0 means unlimited. 2 will disable the \"add users\" form."
msgstr "0表示无限制。 2将禁用“添加用户”的表单。"

#: bbpm.php:1312
msgid "Save settings"
msgstr "保存设定"

#: bbpm.php:1320
msgid "bbPM is installed in the \"<code>%s</code>\" directory. It should be installed in \"<code>my-plugins</code>\""
msgstr "站内信插件被安装在 \"<code>%s</code>\" 目录。应该安装在 \"<code>my-plugins</code>\"里"

#: bbpm.php:1323
msgid "The <code>my-plugins</code> directory has its permissions set to %s. This is not recommended. Please use 755 instead."
msgstr " <code>my-plugins</code>目录权限为 %s。推荐修改为755。"

#: pm.php:53
msgid "Slow down; you move too fast."
msgstr "慢点；你太犀利了。"

#: pm.php:62 pm.php:84 pm.php:87
msgid "You need to choose a valid person to send the message to."
msgstr "你发信也得看看有这人没啊。"

#: pm.php:75 pm.php:104
msgid "You are not allowed to write private messages.  Are you logged in?"
msgstr "你无权写站内信。登陆了没？"

#: pm.php:77 pm.php:106
msgid "You need to actually submit some content!"
msgstr "提交内容不能为空！"

#: pm.php:79
msgid "Please enter a private message title."
msgstr "请输入消息标题。"

#: pm.php:94 pm.php:118
msgid "Either your outbox or the recipient's inbox is full."
msgstr "你的信箱已满。"

#: pm.php:111
msgid "There was an error sending your message."
msgstr "发送信息失败。"

#: privatemessages.php:38
msgid "New"
msgstr "新"

#: privatemessages.php:42
msgid "PM title: (be brief and descriptive)"
msgstr "消息标题: (简单明了)"

#: privatemessages.php:46
msgid "Send PM to:"
msgstr "发消息给："

#: privatemessages.php:126 privatemessages.php:235 threadviewer.php:235
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: privatemessages.php:130 privatemessages.php:239 threadviewer.php:239
msgid "Send Message &raquo;"
msgstr "发送消息 &raquo;"

#: privatemessages.php:133 privatemessages.php:242 threadviewer.php:242
msgid "Allowed markup:"
msgstr "允许的标记："

#: privatemessages.php:133 privatemessages.php:242 threadviewer.php:242
msgid "You can also put code in between backtick ( <code>`</code> ) characters."
msgstr "你也可以把代码放在 ( <code>`</code> )之间。"

#: privatemessages.php:146
msgid "(Page %s)"
msgstr "(第 %s 页)"

#: privatemessages.php:149
msgid "Subject"
msgstr "内容"

#: privatemessages.php:149
msgid "New &raquo;"
msgstr "写新消息 &raquo;"

#: privatemessages.php:150 threadviewer.php:42
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: privatemessages.php:151
msgid "Freshness"
msgstr "刷新"

#: privatemessages.php:152
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: privatemessages.php:178
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消关注"

#: privatemessages.php:187 privatemessages.php:254
msgid "Read"
msgstr "查看"

#: privatemessages.php:225 threadviewer.php:192
msgid "Sent %s ago"
msgstr "%s 发送"

#: privatemessages.php:225 privatemessages.php:230 threadviewer.php:192
#: threadviewer.php:230
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: threadviewer.php:34
msgid "Started %1$s ago by %2$s"
msgstr "由 %2$s 在 %1$s 发起"

#: threadviewer.php:36
msgid "<a href=\"%1$s\">Latest reply</a> from %2$s"
msgstr "%2$s  <a href=\"%1$s\">刚刚回复</a>"

#: threadviewer.php:63
msgid "Add &raquo;"
msgstr "增加 &raquo;"

#: threadviewer.php:209
msgid "[Cancel]"
msgstr "[取消]"

msgid "http://nightgunner5.wordpress.com/tag/bbpm/"
msgstr "http://nightgunner5.wordpress.com/tag/bbpm/"

msgid "Adds the ability for users of a forum to send private messages to each other."
msgstr "增加论坛站内信功能。"

msgid "http://nightgunner5.wordpress.com/"
msgstr "http://nightgunner5.wordpress.com/"